[和每天講再見] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

可我共你的天，了解始終太少

聽日終於開sem 有d野做
如果唔係日日冇人約係屋企冇野做
分分秒秒諗起佢 真係好想死

Lm

幫蒲公英留埋

舊po已推爆 唔洗多謝我

好灰巴去左邊? 哩度一個都不能少!

哩首個outtro正撚到

一齊開sem

終於開左post

覆返你上個post先 係啊就嚟考mock 星期五就考

腎仔無一首是難聽的

去咗搵屎比你食

聽日你開sem了 應該會越來越忙
日後再也不會想起我這個人吧

留名

得返我
毒撚

訓覺了 開sem

屌你老母！！！！！！！！！！！
星二先開啊 屌！

新鮮滾熱辣分手 新人留名

Hi

六點起身唷

你食撚左屎未？

巴打你好Ｄ未？

唔撚返！

有種成個sem星期二都唔返！

起身 返學

好！

柒

push

No ppl

全部落晒山

努力緊💪🏼

蒲公英仲記唔記得我

聽日記得要起身呀

好似有點印象

屌 起俾你睇

好攰啊又要返學

屌 7個月啦 好灰

我諗住冇乜嘢 但其實依家係心酸姐...可能訓醒又冇事

幾個鐘頭前分手
聽朝要返工
但而家完全訓唔著
點搞

今日冇上嚟 做咩個個上返山

叫我？

唔知佢呢一個moment 會唔會掛住我呢？
想問下分左手幾耐搵返佢好
想好好再傾下睇下有冇可能

間歇性病發

勸你唔好諗太多

介唔介意分享下 呻下會好啲

我覺得要隔耐少少 係呢段日子比對方感受下冇咗你係點 會唔會唔習慣會唔會掛住你之類
太快又chur人煩人 只會有反效果

冇事冇事 我係唯一冇病發嘅清泉

幫手燒山

通常話自己無事就係最有事嗰個

好唔習慣冇咗佢 每一晚都會不停諗起佢 所有嘅一點一滴都浮現係眼前 我仲好鍾意佢 唔知佢會唔會掛住我呢？

發生咩事

做乜又咁 唉 係心酸姐 企係佢隔離嗰個已經唔係我

你呢一刻唔習慣 之後一定會習慣架 冇嘢係做唔到架

嗰個係我吧

食屎啦吊你

上星期四分手 每日行屍走肉咁生活 點好

下星期四會好啲架喇，係咪呀哈姆太郎？

做乜又屌佢又叫佢食屎 你食先啱

係我

好唔開心 不如死左佢算 屌

係我呀~~~

高速有新仔囉，女人

點知佢，不過wfc

我都想我啲ex有新女
想知我有冇心酸

做乜鳩

一定會既

新鮮滾熱辣

好自責 點解要咁幼稚去激佢

做乜咁多人掟煲架依幾日

比你影響左？

我好正能量喎點會係我

又一個

又唔見曬

Ot

分左手大半年 都仲係成嚿屎咁

有幾似舊屎啊

分左手半年
慢慢企返起身
而家已經搵到個錫我既男朋友
大家加油

新加入留名

有我地

想要找回來 自己的節拍

無晒人了

已經唔知可以再講D咩，
有時明明想開始好轉，但入來見到D人D 留言，又令到自己想打回原形咁，好恐怖

咪講下其他嘢，無人叫你日日悲春傷秋架嘛

係咪因爲開學

幾忙都好，一起身果下果種心傷仲係避免係度。
唯有大力踢開張被，迫自己起身工作。

和平分手，偶然仲會見面食下飯

呢排執屋搵返當初佢寫啲信俾我，諗返原來曾經係咁樣相愛過 我諗呢世冇人比佢更愛我了，我自己都應該係今世最愛呢個人。

以為自己好OK但其實原來好傷心

都係不停諗起佢 好怕見到佢啲野
好驚知道佢無左我既生活好好
成日想變好啲 希望佢之後見到我咁好會後悔當時咁對我
其實做咁多野都只係為左佢既注意
以為已經放低緊 原來到依家都未放低過

中曬point，突然想起係地鐵差Ｄ流馬尿

入嚟聽下農夫

屌
好多功課

50蚊／份
幫我做

做功課啦你

做撚緊

50蚊

好灰好灰呀

比乞丐

屌 普通tutorial咋
有幾難(我懶 想訓教 )

唉

做成點啊

差兩題
聽日再做
訓教

啱啱分手幾個鐘
灰到仆街
可唔可以俾我入黎取暖

時間會幫到你

雖然最近呢度好灰 但係都放低你既心事啦

又叫我？

慢慢嚟啦 你識咁樣做已經好好 你一定會慢慢走出嚟架

男朋友暪住我落club聊女
一齊兩年 最後禮物係頂帽
真係多撚謝

我好掛住你呀... 可唔可以番黎
你分左手 我仲希望你會番黎 但前幾日你同我講 你已經搵到新對象 就快拍拖 我個心真係好痛
分左手唔夠1個月就搵到第2個 乜我真係咁差咩
講好話最小要一齊5年架 結果2年幾過左去 你扔低左我 而家就日日望你ig fb whatsapp lastseen 我真係好辛苦

睇開啲啦 唉

變左心既女人真係好絕

真係想講句 未準備好就唔好出黎害人啦
我依加真係好撚想死

其實你地係咪好撚得閒？
所以日日先會叫春？

我依家忙撚到諗起往事都無時間啊
屌！

我係放工就好得閒搵人r水吹

睇得出

[hide]散左幾年最近對佢好似有番feel
約佢去旅行結果俾佢上左
以為佢對我都有野點知原來溝緊第二條女
你當我係咩呀屌你老味[/hide]

你on9

一變心即刻變咗另一個人咁，完全體會到人性醜惡

你食撚咗屎未？

變左心既你 已經唔係我熟悉既你
我地經唔起呢一場風波 曾經既我 真係好想同你一世
可惜你變心了 不過也不要緊吧
係我回憶入面既你 真係好美好 同你經歷過好多美好既事
大家都有幸福過 開心過
不過已經過左去了
你還是你 我還是我
而我知你心入面已經冇左我
我個心雖然唔知仲有冇你 不過我諗就算有都要慢慢淡忘

係呢次同你一齊時間入面 我學到好多好多既野 要好好珍惜對方
而自己既壞習慣 係要好好去面對 改變 依家既我已經開始改變了
唔再好遲先起身 唔再好晏先出街 機又打少左好多好多 努力專心學業 自己好多好多既野都慢慢改變同學習緊 從你當中了解到自己 雖然你自己都有好多唔好既野 希望你都會為下一個而改下 因為你既想法仲唔成熟過我 你太易受人影響 有事做事又唔主動 你做錯成日唔會願意去氹人等等

希望大家對下一個可以更加好 不過所做既個對象已經好可能唔係你我 雖然我唔知我地會唔會仲有機會一齊番 但我知既係 我要好好改變 去學習做一個更好既男人

分手之後呢段時間 真係好痛 不過冇你既出現
我真係唔會識長大
唔識點樣去愛一個人 好多好多既野 你都有教識我 好感激你係我生命中出現過 回想起當初你我相識的緣份 真是好好好奇妙好神奇 一齊個陣真係好幸福 好開心

我已經唔會再挽回你了 雖然前排仲諗住係我地一齊一年半既日子比個浪漫既驚喜挽回 我都放棄了 雖然野都訂好晒 做好晒 但決定左自己收埋 有機會先送比你 或者 收藏住一世
見你係韓國旅行有個男仔聲 而且又有愛情鎖既相
唔知你係咪搵左第二個 定係咩 我已經無所謂了
如果係既話 祝你同佢幸福
呢件事之後我終於識諗左 我已經狠下決心將你所有野封鎖晒

有機會既話 有緣既話 大家重新認識 重新來過 或是 大家各自尋找下一個 希望彼此將來 你我都會更加識諗 更加成熟

你睇唔睇到都好 已經唔重要 重要既係 我成長了

各位幫我搵下蒲公英去左邊
佢唔知死左去邊

唔怕啦A0

岩岩訓緊教嘛 你落街買完送上返來咪見到我囉

做乜鬧我條女

我叫佢個名咋

返工啦你

公公終於番嚟可以屌發明番工嗰條友啦

今日唔洗返工無得屌

放假喎sor

對

又hea

唔理我走嚟上連登 想死？

有理你

我又入嚟聽農夫啦

哼

玲玲玲玲我有嘢問 問下我嘅桃花運

C君好男人 過幾年就結婚

你食撚咗屎未?

慘過食屎

做咩

我要改走啲臭脾氣呀

有得抖嘅就抖下

岩岩畀人飛 留名

Hi all今日有咩做？

食咗

最心痛是 愛得太遲

做乜 起身啦懶豬

好臭

做功課。。屌

早晨 你係得今日早醒過我咋嘛

我想推薦大家睇一本書

it's called break-up since it's broken.

已經夠啦

分左手兩日 唔知做咩會覺得甩難咁

哈哈 原來同我分手之後 即刻同左第二個一齊
很好 非常好
仲要同我一直一年幾咁耐 一齊都係曖味
甚至係係已經有野

同你一樣，口講唔會中意佢

或者有更多野係你唔知
但信我 唔知好過知
慢慢放低 唔好再俾佢操控你既情緒

返學

講吧

報紙

邊個仆街發明返工

偽毒
當你水泡?
你SURE 你地真係一齊左?

中

She dun仁, you no need to義

有肉唔食, 罪大惡極

邊到識架?

好掛住你呀肥妹妹

有幾肥呀

偽毒
你點追佢架?

肥妹妹

肥仔仔就有

我錯了 上堂好眼瞓

要上堂既??

這些機會不是屬於我的

搞咩令到佢已讀不回架?

下, 行埋左幾耐呀你地?

係，想考牌

勤力, 上幾個鐘

一星期短couse

[member]初戀拍拖多過五年最近發現被送帽

叻仔

快d除帽啦，養唔熟

有無係tg交友post見到佢？

share比大家

幫你同佢傾下嘛

好孤單好想喊.....

借個膞頭你

我夢裡出現了一個妳

發夢見到同佢復合 一起身

同路人 都過左4個月都放唔低

一上嚟就見到你
今日食咗屎未？

叫臭雞食屎先啦

拍拖好無保障 遲早都散 懶得再去經營

就算自己咁樣諗，但依然難以面對街上，朋友身邊，fb上嘅閃光彈

見到都眼冤

仲未捨得係電話delete個前度既合照

放晒入電腦封印咗

我都有 但都係未del到

覺得眼冤可以點解決?

我都想知

走人 唔好見到
其實覺得煩 有冇必要喺條街度攬到實一實

我會咁

依家要望住人地自己冇得攬有咩感受

個時情侶

無乜特別感覺，我出街其實唔會望人

哇，你地仲有人係到

落唔到山

新人定轉左名

唔係呀, 好耐之前啦
公公第一個POST已經喺到啦

成差唔多九個月，有冇咁放唔低

睇黎呢個post唔會有完嘅一日

除咗我, 仲有其他人嘛

出街望手機算 尤其係去到啲好多人既地方

唔望都係治唔到本

我都係由第一個po去到而家
好彩我落咗山

我用左三年

你死啦你 我話比呵呵知

無反應here

食屎啦你

你地做鳩我

你死啦

同另一半嘅目光唔一樣 可以點解決
睇嘅野唔一樣 一個好有目標 一個目光短淺hedhea地咁
會唔會分歧越來越大最終導致分開

早晨 一定唔係你錯一定係佢錯

肚餓添

食早餐啦 我都餓到醒咗 食緊

我食咗喇七點幾嗰陣

早晨
我唔想累佢呀

唔好姑息佢

用晒啲能量

邊個發明返工架屌

邊個發明8:30堂

照出 叫埋呵呵ok？

如果有尊嚴的男人上水 大家記住話比佢聽 32F撩女仔出街

no 呵呵係我嘅

出現了

有冇人可以解答下？

收皮啦, 返學有女女仲想點

公公係唔係好忙?

除非忍落去...

係呀, 越來越多野做
人工又低

一上水無晒人, 慘慘豬

啱啱有嘢忙緊

我人工都好低

我做SALES 都同普通文職一樣, 慘慘

搵人養你

你養唔養呀?

不了，要兩個龜頭有點多餘

雙重享受唔好咩

男人 不了

啱你啊 格劍 快啲搵多啲錢養公公啦

見到咁覺得好可憐
一個想改但又唔知可以點
但我覺得呢啲改變要經歷某啲野 急唔嚟
好擔心佢地未捱到改變嗰日就玩完

益左佢啦。大把女女想養鬼喎

請舉例並加以解釋

我話係就係, 唔洗證據.
呢度唔係法庭, 唔需要證據, 我對眼就係證據.

舉例呀叫你，證咩據唧

我話係就係, 唔洗舉例.
呢度唔係法庭, 唔需要舉例, 我對眼就係例子.

點唔岩呀

一開始就覺得無將來?

係

即係有對象

女仔就學識帶眼識人啦 嫌唔夠傷咩
開心得一時但最終喊住離場為咩

我明我點解無女喇

我都知道我問題

做咩呀

咀咒佢

邊個發明返工?

我真係好慶幸我同佢分左手 各位加油

早兩個星期我EX 無啦啦WTSAP我問我野

雖然我知佢係出於關心，但真係唔想覆佢，唔知點面對佢

特別佢仲同個第三者一齊緊，更加唔想理佢

結果是但覆左兩句就算數，唔係好想理佢

但有時諗番D往事，真係好懷念，一切都回不去了

佢出於好意就正面啲面對
但如果你覺得佢咁樣會令你唔舒服 就決絕啲斷聯絡

點啊你

咩事唉唉聲

一直都冇聯絡架啦，係佢間唔中就出現一次咁

好耐無上水

我都係

我又上返山

幾日無入黎 各位需要正能量嗎

要

過黎我請你食屎

合理合理 入黎放負啦

好撚凍啊 燒座山俾你地取暖

要召喚灰巴同你共嗚 佢都係咁既情況

咁凍既天氣要自己攬住自己好可憐

入黎取暖

好想搵返佢

手已分

慘過食屎。 一齊太耐，以往每段記憶都有佢喺度

而家唔知情點面對

今日分左手 喊左半日之後即刻清醒哂
身邊既人全部都話我唔值得為呢種人傷心
原來失戀真係冇乜好怕
你叫我放過你
但其實我想講 好多謝你既絕情終於令我死心
多謝你同我分手 大家要加油啊

其實諗起佢，又嬲又可惜，帽我兩年撚鳩我

點解你咁勁

唔見你讚我？

係咪太凍大家都冬眠緊

凍到懷疑人生

機場啲凍風吹到面癱

面已攤
我都係個邊

好掛住佢
點算好
點先可以唔諗佢

搵啲寄托俾自己

已經係返緊工
有同事吹下水
睇黎我真係廢柴黎

工餘時間搵啲嘢俾自己做吓啦，總會捱得過嘅

有冇人係主動講分手但自己放唔低

你食撚左屎未?

未

Long d放假翻黎同我講無feel

今日被wts分手，唔肯見我，唔知尋日會係最後一次見佢，好想死

仲係好凍

搵返啲frd出黎出下街 吹下水

就係我
好on99

得閒上黎鳩噏下，雖然人少少

唔夠膽係呢邊開post
去左舊登
竟然都有人pm安慰下

見你係女嘛

而家呢度得返好少人
以前我入黎個陣有好多人

我係巴打
同條女一齊七年
上幾個星期仲開始一齊睇樓諗結婚
今日一句話覺得無之前咁鍾意我就分左手
我問佢: 你真係接受到我將來可能唔會再係你生命中出現？
佢一句ok
我個世界好似天旋地轉咁
嗰一刻我望住佢覺得好陌生
七年，開心同佢分享，唔開心亦都會同佢講
我唔敢想像將來既日子會點過
好痛

雖然呢度最近好少人 但係有咩唔開心都上黎擺低

我明
而家每分每秒都掛住緊佢
好想死 幾時可以放低

講完一個禮拜，日頭都有事分吓心，
完咗一日到徬晚好失落，
夜晚靜落嚟又不斷諗而家佢做緊咩，
最辛苦都係每朝起身就意識一次 我冇咗佢呢個事實，個心似石頭咁即刻沉咗

俾粒膠我做乜，出面都大把依啲人啦

我成日渴睡咁

I know that feel bro
今日做做下野差d係個客面前喊

我明
所以夜晚都要塞滿所有時間

你地真係。。。。

冬天最啱冬眠

我地做咩呀

鬧極唔醒 我都想屌自己

每個人要嘅時間都唔同嘅，當年初戀我用咗三四年

究竟幾時先可以放低
日日係咁mon住佢last seen
諗緊點解藍tick又唔覆我
好辛苦好想死
好想復合
我知錯我會改會對你好架啦

所以最好係唔好望
其實藍剔都好過灰剔架喇
我唔夠膽再望同佢既對話

幾時分手㗎

不了 不了

已封存

拍左六年 一個月前分

做咩唔block啊 忍下手都好

因為覺得仲有可能
但係佢岩岩話好憎我
又話做咩而家先識對佢好

好想係返埋一齊
一齊返一定會對佢好好

邊有咁多如果啊
不過你繼續搵佢佢只會覺得你chur
比啲空間人地先啦

完全忍唔到手
因為佢分手其中一個原因
係我唔夠關心重視佢
所以而家每日都噓寒問暖
但係應該會太chur

Who cares if one more light goes out?

人生有咩意義 你地答到我未

你班友做乜倒退晒

無

凍 要叫春

揸下自己個春袋自然就暖

你估個個都係咁咩

你仆街死

教壞人

嘖

無好過

你揸撚左自己個春袋未？

新架喎依句

我句無好過係我無做過好人喎

收卡啦你

本來應承左ex 話遲幾日出trip 唔住酒店 陪下佢
而家散左 就照住
但同男同事一間
如果我地仲係一齊
佢應該會嬲死
而家。。。不了

哇...自己睇住喎

無野既
佢都叫係姊妹黎
之前話同佢同另一個男仔去露營 佢都嬲到爆
好想再比人緊張下

一個人好悶

哩到好多人
但天氣太凍個個揸緊自己春袋取暖
無手揸你嗰袋sor

佢講分手?

咦當我無問過 唔記得睇ac名以為新人

近排成日唔知自己做緊乜
個腦突然一片空白下一秒又無啦啦會諗起佢
我肯放低未

分手冇耐就係咁
好似好多野都冇意義咁同好悶

唯有周圍尻吹下

原來我睇過你個post

近哩一兩年多左男仔/男人做瑜珈

做瑜珈?
聽到都覺得怪同埋好悶咁好似

哈哈
得閒上黎吹下水就可以放低佢

做瑜珈都會攰嫁
以前無男人玩會覺得怪 但依家覺得無乜野

以為自己放得低但原來都係咁

我唸咁多樣野，去打發d 時間真係做運動最好

做運動好消時間 又健康啲 仲可能識到囡囡

租覇黎
住左係我個心度唔肯走

囡囡

錯的愛 乃必經的配菜🎵

大家 食左屎未？

總有日你會趕走佢

做運動既囡囡好好j

別留戀過去

就黎回暖 唔洗再揸春袋

係就好
我都希望有呢日
又或者
其實我想佢一世都覇住我個心。。

初鍊呀？

真係放唔低 好想追返佢 可以點

用力楂下自己個春袋先

過多一段時間 將你想講嘅話佢知 做唒你可以做嘅 若果結果都係咁就算了

散咗兩個月嚟留名

連同佢係wtsapp講野都心跳加速係咩事情呀.......

突然前幾日冷淡左, 有問佢點解又講唔出
唔啱聽就玩失蹤左幾日
唔覆電話唔應人whatsapp
今日試左搵第個電話打去先block我

分手ok, 咩原因都ok
拍得拖就預左有機會散

但面對一下, 負一下責任講聲都唔得!?
理智上知道呢啲女人發展落去都只會折磨自己
但呢刻真係覺得好傷心好唔甘心

咩都無心機做..唉, 唔知點算好

一樣 兩個月

小火龍

放唔低 放唔撚低

為何永遠放不低 為何錯愛這一位

幾耐啦 講多啲？

你食撚左春袋未？

10月因小事鬧交
之後斷斷續續都仲聯絡
12月中正式分
最近仲block埋我

等你死心 知唔會有轉機ff少陣都係好事呀

進化到要食春袋？

已經理解唔到

係呀，最好當我死左
我一係佢MAILBOX留言，電話就會打通返，隔幾日又會BLOCK返。
好撚慘

要死心啦 你睇下佢 又有拖拍 得你仲等緊佢 佢一眼都冇望過你 要醒啦

神早應該要

拍拖七年分手 一個月有左新男友
算唔算帽左

點解分手先

佢心淡累 覺得我唔夠重視佢

每日都好想開心啲 無奈有時候真係做唔到

每日都好想開心啲 但係有時真係做唔到

我認得你！

終有日會唔痛，好似我咁

最好快啲黎

喂
我又上水

屌 咪又係要做功課

唔洗做功課咩你

食屎啦

其實大家分手之前嗰段時間會唔會有預感 令自己有心理準備

有

咁你可以做到d咩?

食屎？唔知
其實我無咩好大感覺 少少唔開心咁姐

你唔止少少唔開心咁wor bro

懲人節快樂

分開係好難 我估計唔到原來我係咁中意咁重視佢 佢一句說話一個舉動一個msg我就覺得自己係最幸福了 咁樣真係好唔有益

道理人人都知 但係做唔做到又係另一回事

又返黎

因為未放低 加上今日

Losersssssss

唉 又諗返起佢 記得上年今日 我仲同佢去緊旅行

其實當我問一句幾時得閒同我blahblahblah
佢既回覆就話you guys幾時得閒
我係咪應該要放棄？

That's us

追緊？

追緊 可以收手係咪？

明明自己一早有心理準備佢有日會到搵新男朋友，但當你見到果刻真係一d都唔好受

利申：一向覺得自己冇咩情緒弱點

已經過左幾個月，但係有時搭車聽歌d片段慢慢浮出黎，d眼淚會自己流出黎，成個智障甘。

算啦 明既

明明聽日返8點
都真係太掛住佢訓唔著
但係佢好可能已經有左另一半

一路返工一路行屍走肉掛住佢

必經階段黎，慢慢就會愈掛愈少

但係其實我想追返佢
佢明明話會觀察我 睇下我有冇改
間唔中都會覆我wtsapp 傾下電話
點解琴日會消失得無影無蹤

我知係我唔啱 所以先咁努力想去追返佢
但好似真係太遲
好撚後悔好想死
本身生活係圍繞住佢 佢就係我生活既動力
而家冇左佢 佢又唔覆我wtsapp
種感覺真係差到
又唔知佢有冇第二個 好不安

你地係冇哂自由 所以分手?
我地係我做得太少
太少理佢感受
唔識對佢好 明明好愛佢唔識表達
用錯方法 又忽略左佢唔好既既感受
好後悔 好想有機會補救
好想可以一齊手牽手步入教堂

好得意

見到有好多男仔散左之後好頹 好唔開心 想同返ex一齊
偏偏我同ex分開後 佢决定放低我 我點挽回佢都唔想再一齊
我同佢一齊好開心 大家都極少嘈交 佢一直都講我係佢開心既來源
但今次分開 佢唔想再一齊 對我無哂感覺
我唔明白點解會咁 如果一齊好開心 點解會放得低一段7年既感情 我講咩都令佢回憶唔起開心既日子

佢話大家想要既未來唔同
佢對生活要求好簡單 我多擔憂 想更有保障
可能佢覺得大壓力 唔想再一齊
我好愛佢 應承左唔再亂諗野 放心一齊過日子 但佢話已放低我了

新年快樂

好cute

sad story....都有少少似我，依家long d緊，信任都係出左問題。我一方面唔信佢，佢一方面又好大壓力....其實都知會辛苦大家，可能散左對大家係好事，不過覺得係香港大家係夾嘅，就咁完好可惜....

明明還是很愛你，卻又明白不能再愛你，發生了太多一言難盡的事情，我和你，都好像回不去最初的時候了。

想愛不能再愛有多苦？你要強行說服自己不再愛，可是你的感覺明明還在，怎能說不愛就不愛？是不知他做錯了什麼，或是不知你錯過了什麼？總之摔破了本來幸福的關係，傷口很深，我們不能視而不見，不能裝作什麼事也沒有發生都繼續裝甜蜜。

突如其來的分手固然痛，但沒有辦法，愛情不一定如電影情節般有起承轉合，有時候可以是忽然的中斷，本來潻黑的電影院亮燈，你呆在座位上：「怎麼了？完場了？」對，沒預告的就結束了，愛情有時候也是如此。

接下來才是痛苦的開始，你得要開始接受這個人不再屬於你、你得要開始習慣身邊再沒有他的手給你挽、你得要適應你的世界忽然安靜了。這個過程，都要由你一個人去走過，其他人能幫到你的不會多，畢竟練習不再愛，從來都是一件很孤獨的事。

若然早知會落得如此痛苦的下場，你還會再愛這個人嗎？答案每個人都不同，看他傷害你有多深，人的記憶很複雜，你記起他怎樣傷害你的同時，往往也會回憶起跟他甜蜜時的畫面，在痛與甜交織的回憶往返，你會發現，你真的很捨不得這個人。

只不過，捨不得是沒有意義的，尤其當你清清楚楚明白到你一定要放開手的時候。既然回不到最初，那麼就走進未來，時間和青春不會因為你不捨而停留，別勉強糾纏，不屬於你的再勉強也不是你的。

今日食咗爆竹未？

好明顯佢又病發

院友們新年快樂

質你食七索個春袋

我上面都講左新年快樂 唔見你同我講返

新年快樂囉

祝各位快啲出院

有無同對方傾過？

偏心 係咪要我同你開年

出左好耐啦

最弊祝緊人出院嗰個一啲出院意欲都無

出緊

agger

出你個頭

屌你 屌你 屌屌屌屌屌你

係咪要我同你開年

有些傷痛，身處其中的時候恍如天塌下來，但原來再傷的痛，時間始終都能夠沖淡的，你要面對的是，如何渡過最傷最痛的時間，但換個角度看，這其實也是一個黃金機會，一個讓你重新認識自己的黃金機會。

還記得跟他一起的時候嗎？那時候的你到哪裡去了？我指的，是當你非常非常愛他而失去了的那個你，太愛一個人，所以沒有了自己，這差不多是每個人都曾經歷的事情，那時候，你凡事都顧著他，凡事都第一時間想他，然後才想你自己，你以為你肯如此的犧牲，他一定會相當感激，但事實並非如此，他從來不覺得你這樣子的付出是犧牲，甚或他早就習慣你某程度的溫柔，認為你對他好是必然的事情，可是你其實已經很盡力，真的很盡力了，當你凡事都只顧他的時候，問問自己，你的感受又有誰來照顧呢？

最可憐的，莫過於到了愛情彌留的尾聲，兩個人都好像察覺出了問題，只是裝沒事繼續如常的相處，但你一直有意無意希望他能感受到你的委屈，怎麼每次都是你找他呢？他未回覆你的時候，他到底在忙什麼呢？他好像越來越冷淡，到底發生了什麼事情了？

沒什麼，只不過是愛淡了吧？

在愛情瀕死的時候，你不是沒有想過方法，你有，你就活像一位在搶救的醫生，而病人正是你的戀人，在他的心跳快停下來的時候，你差不多什麼方法都用遍了，但抱歉，你最終都搶救不了他，在心跳停頓的一刻，那儀器發出那刺耳至極的聲響，你好像還未接受病人已死的事實，他就在面前，但你沒有辦法拯救他，就如一段愛情的結束，他還在，但他也已經不在了。

看來，你還需要多一點時間來接受吧？

不要緊，那就慢慢的接受吧。

關心一下自己，尤其你已經那麼久沒有好好照顧過你自己的感受了。

見到段嘢都知道係你

同你個院友打個招呼

唔係
想為佢定落黎

早呀
一起身就諗起佢
又喊左2個鐘

你食撚咗炮仗未？

依家夠晒定啦，一定唔喺佢隔離勒

有人引用我先返入嚟
你地唔好叫春啦，乖

同我差唔多 間唔中就喊

無叫

男人老狗 好廢

路過 加油啊各位
好明白失戀個種痛苦 乜都無曬心機做 什至人都唔想再做
不過只要堅持 一日會比一日好起來
直到愈到下一個佢 你就好感激當日呢個人同你分手

唔想再見到哩個post 關於情情塔塔嘅post

食左屎炸
未進化到食春袋

得閒無野做就喊
有野做 諗起佢 就忍住
個心又那住那住

慢慢啦 我依家都好少了

搵啲興趣啦，眯下我撚錶撚到開post踢人入坑幾開心

諗返啲開心嘢又想一齊返
諗返佢啲仆街嘢又記返點解分手
每日徘徊喺呢兩種思想
好似揀天使定魔鬼咁

咁係你無用，好老實一個男人為啲情情塔塔搞到一蹶不振無人睇得you起

我邊到有叫

做啲嘢令自己有返心情先 例如跑下步

push
有無人派利是比我？

屌 你終於出現
派俾你

掛住me？

又去左邊

溝仔呀

咁惡架

哇
公公出現了

恭喜發財

係咩？

夠鐘食春袋啦

食屎啦你.jpg

你又開post叫春

做乜叫佢食屎

蒲公英夠鐘食春袋啦

食春袋啦你

好心痛
但係唔專心做野又唔得
想死

有無人要派利是比我？

七索嘅春袋係比好灰食 蒲公英食飯

嚟嚟嚟 自己揀

過來x灣派啦，唔好懶

公公唱歌好好聽

下？幾時？

叫左好耐
個陣分手post仲係開緊頭幾個

等你下課

醫生話放棄醫哩位院友

搞錯，偷聽

床位太少

從今開始要減肥

有幾肥呀你

好似肥絲大隻咁

肥唔緊要，唔好好似佢咁煩都無問題既

餵我食飯

唔好成日叫春
Move on la

本身無叫幾個月
落緊山架喇
佢搵返我。。想一齊返 又一齊返

留埋我啦 好無

屌 咁似我

我都唔想再叫架

唔好再上山啦

你呢？

喺山腳

佢係山墳

想畀車車死
唔洗再做人

呢到大把巴打陪你傾啦

女姐，唔洗死死聲嘅

每日都唔開心咁過

我藍絲
係我唔帶眼識人

琴晚有見到你開post，唔需要為一個唔珍惜既人難過

依種人咪當從來無識過
有咩上嚟講，大家都支持你

但好難控制情緒

我都唔想自己咁負能量
但好難控制自己

大家都明白, 過一排睇返依家既自己就會發現好戇居

係 絕對係 但而家呢刻就好想發洩情緒

有無做下運動呀

慢慢會好的

剩係想係度食藥麻醉自己

約多D朋友行街傾下啦

唔想見人

唔開心搵人陪下傾下會好好多.

我想一睡不醒

分左手好平静是否正常？

加油啦, 頂唔順記得搵人傾訴

點平靜? 無唔開心?

新人留個靚名先

當分手又無友情可以support你
可以點？

WUCFU

無朋友?

我係山頂
唔願落黎

我都想

因為同現任一齊
可以咁講
朋友係有，但唔係可以深交，或者咁講
就算唔可以深交 至少唔係啲雙面人 背後講人 笑人嘅朋友
但係佢哋就係呢啲人

我坐這山望那山, 一事無成

好心你啦 留返少少尊嚴俾自己

愛情友情都要兼顧既,
我都同你差唔多情況, 有D人真係話不投機半句多, 當發現佢地某D自己接受唔到既缺點真係深交唔到

巴打幾歲
留低tg等樓主add群慢慢傾

[取暖] 無咩朋友

去呢度留tg
照你講法咁你其實朋友都唔多
入gp圍爐取暖啦

覺得自己好似一舊垃圾

依度好似無群的

@diuneilomei

唔玩群 勁多狗公

我唔係群主啊巴打
你去返個po度留言就有人add你

原來 👌咁私聊

add左你啦巴打

要話俾自己知
我已經放低左

ok down返個tg先

唔洗逼自己既

要每分每刻同自己唔講放低左
先記得要放低

食左一打安眠藥都訓唔到

邊度有得賣
想買

睇醫生開畀我的

我以前都係咁 依家唔係了 真係唔係 慢慢會無事的

食一打有無問題架？

加油啦，填滿自己d時間先

諗住打拳學新野溫書填滿左先

啱啦，忙d，識多d fd子

Suppose食完應該可以訓一兩日 但訓左兩三個鐘就醒左

唔洗返工返學？

星期三返 頹一日

無精神點返，請sick leave？

我學生哥 走堂

過左4個月啦原來⋯比起岩岩分手個時
而家真係好好多
但仲有掛住你呀⋯
你唔好咁狠心咁快同第個開開心心得唔得⋯⋯

正 我唔想返工呀屌

見到佢有新對象係第二次傷害來

自閉多一日就算

加油，老土d講我都係咁捱過來

係，好似平常咁過…
其實都一個星期

啱呀，依賴咗就真係賴晒野，分手後除咗對方就一無所有

仲同佢糾纏不清？

唔係，已經冇同佢有仼何接觸。
本身都以為自己會心不在焉，會心痛
但完全無

真係咁灑脫？

可能係我呢個決定都諗左幾耐

點解分手既？

我會想結婚，雖然佢都話想同我結，但係太多價値觀同睇嘢角度都唔同，如果行到結婚個步大家都辛苦，不如早早了斷，唔好浪費佢嘅時間。

我同你唔同，係愛既唔理辛唔辛苦都捱落去

如果係少少唔同我都願意接受，畢竟冇人係會相同。
但實在差得太遠

有咩你係接受唔到

對人對事，
我覺得好多嘢有權唔洗用盡，唔係影響到身家性命財產嘅，咪不如由得佢。
有時岀街食嘢比少左包茄汁，黎少左碟三文魚呢啲小事，其實唔洗下下嘈間店嘅…

但對佢而言，呢啲係佢嘅權益，自己唔岀聲，邊個會？
所以唔係話佢錯，只係大家睇嘢唔係好同
呢啲都係相處左一段時間先知。

唉

女人真係好痴線
久唔久又話受了氣唔想做 諗住安慰佢 佢反怪我搵唔到錢 又冇用
成日話想搵個有錢D 哭

佢咁CONCERN錢...我係咪真係應該放手

又真係幾難頂
如果係我我都會頂唔順
或者你地真係唔適合，依家分手好過唔知邊日爆大獲仲更加一發不可收拾

如果傷到自尊心不如盡早分啦

為左佢一早都冇哂尊嚴 SAD

咁仲唔趁早走, 佢睇你唔太順眼只會越來越嫌棄你

現實有邊個唔洗受氣？
現實有機會對人就有機會受氣，做老闆都要睇客面色
即使唔講你搵錢嘅問題，日後一受氣就黎料你頂得順？

所以好平靜

有D 人最好養埋佢咁..ON99

好事, 未來會有更好啦

我太過就佢... 而家都就結婚

我都好煩 佢而家又block左我

我唔知佢太細路女定點

一受氣就諗係我冇用所以佢要做野 同埋想搵個第2個令佢唔駛擔心錢

吓, 你頂唔順佢都捱到結婚.....?
最憎嘈交之後唔比你搵到佢, 好小學雞

佢次次都係咁BLOCK架喇

其實都冇嘈交
佢淨係話今日受左氣 好委屈 唔想做了

我咪打俾佢問佢咩事
佢就鬧我冇用 鬧完就收線BLOCK我

老老實實，香港有好多人都公一份婆一份
搵唔到六七萬點夠兩個人洗費
返工受氣都話頂唔順，洗碗洗衫呢啲又可以話頂唔順，如果大家都要返工，就唔係話要佢做哂，一人一半都怕佢頂唔順
日後組織家庭有排你受

我搵兩萬尾佢搵兩萬頭...

我有時我都覺得太勉強自己, 堅持唔放棄佢唔知為乜...

何必咁對自己？
結婚一定要兩個都成熟

可能由一開始 我係鄧佢可憐...想照顧佢...

用可憐一個人嘅心態去相處，會唔會好辛苦
及早抽身啦，日後結婚，又話呢樣攰，嗰樣辛苦
你要記住你都係一個人
你都會想享樂下

喺喜馬拉雅山

依然一蹶不振，係咪可以死咗佢算

唔好亂諗，最近點樣呀？

同你一樣

隔左咁耐 終於狠下心block左佢

加油啦，唉

還左錢未？
block清晒未？

互相鐘意 但性格有d位真係好唔夾
琴日又嘈就分左手
有冇巴打教我點放低

無人係百分之一百夾喎，要遷就忍讓喎

我投降了
佢同左第二個一齊了

加油啦！ 要正式放低啦！

一野上返山頂

係時候行落山啦，留戀都改變唔到佢

準備燒山

你又點

我快活人生 啲女就俾我溝晒

肯定好fit，勁多仔仔排隊啦

俾你發現我晚晚喺更衣室俾人輪菊花

話說好耐無見呵呵
雖然應該唔得閒上黎
但祝定佢dse順順利利先

高質

可能已經有仔仔

你變鋼條未先 好耐無格劍

唔會掛 應該忘到嘔電

仲係好肥 cat girl 咁

d仔仔排隊比佢揀 教佢數

依家先開SEM，祝你開SEM溝新女，祝埋我好無

我7左，唔好意思無睇日期，兩個月之後既依家點

我都係咁諗
但我地兩個係好唔同既人
有時就係就唔到 令自己好辛苦
係唔係其實我唔夠愛佢..？
今日訓醒就流晒眼淚出黎

愛亡記得我

邊有仔仔

如果試過遷而都係解決唔到問題 咁不如算啦 因為大家都唔開心咁樣仲令大家辛苦...你已經好好 如果兩個人價值觀唔同 但有努力過去補救 我覺得係時候要放手

其實我有上嚟 只係冇覆你地咋

個名好鳩

好多謝你
但放手個下我覺得個心好似穿左咁
我仲疑惑緊 到底要努力到咩程度先可以放棄
點樣算磨合 點樣算係性格不合...

努力追緊佢
有希望不過要自己努力把握先得

我個fd改

我覺得都係因為佢唔夠愛你 佢夠愛你一定願意同你磨合 單方面嘅努力唔會有成果

我同你地講
一個女人變左心，無論佢講過d乜安慰關心既說話，只不過係令佢自己好過Ｄ，無罪惡感，依家諗返係多麼虛假，嘔心，仲難聽過粗口。。。。

說白點，有心一齊點會唔比機會改
食撚屎啦

我都記得你 一上就見到你

講緊我？

磨合 係兩個人一齊努力 唔係單方面努力遷就迎合
性格互補 係你食蛋白 我食蛋黃
唔夾係你食日本野 我食中國野 大家都唔同口味
唔知喺邊睇到

咁如果雙方努力完都係冇成果呢?磨到好辛苦呢？
好愛大家但相處唔到係咪要放棄
我見我朋友 係好愛大家 但係相處得好辛苦
一個控制慾好強 一個愛自由 但仲一齊緊 不過隔月又嘈到分手咁

係 唔想同你一齊 明未？

有無試過遷就先 不過真係忍唔到都好難行得長

放低啦 好似我嗰個咁 同左第二個人一齊 我都學緊放開

哇好耐無見

咁似我同佢
明明好愛大家
我覺得我唔可以咁樣忍一世
但係又想得過且過繼續落去

其實佢都有就我
但佢唔知係咪太蠢
我話完佢一次佢又會錯番d差唔多既野
心好累又放唔底

女人變心真係好撚恐怖同快

係 控制慾嗰個最後選擇左讓多啲步
但其實你係為咗同佢一齊所以你選擇咗讓步
你都唔係心甘情願咁作出改變 成日都覺得佢哋遲早會真正分手（嘈左兩三年 ）
到底有幾愛先可以咁樣忍一世？

唔好咁 我都好蠢
講明啲 唔好玩暗示 最憎人講 你明啦
屌 我唔撚明

應該係嗰個人嘅問題 唔係男人女人嘅問題
男人有啲都變得好快

佢已經玩緊狗公app識仔了，我仲掛住佢係咪好傻啊？

我無玩暗示嫁...
我每次都係同佢講我想咁咁咁
但佢個下總係唔明有咩問題
會嘈我 咁我自己脾氣唔係好到無得彈 所以又會嘈番佢...
但其實為左佢 已經改左好多脾氣

我都好想知
分手又辛苦 唔分又辛苦 就係到離離合合
我有少少抑鬱傾向 係佢比希望我希望我繼續生存 佢係我心靈支柱
每次一同佢嘈就咩都唔想做 眼淚好似開左水喉咁流唔停
但開心既時候真係好開心

好耐冇見

原來個個都記得我

傻呀，寧願聊厹都唔搵你呀，醒啦

好辛苦，到底我可以點樣逼自己放手？

分左手未？

佢上個星期話做返朋友，其實已經分左手

點解分手呀？

散左兩個幾月 佢己經同另一條仔去旅行
一齊嗰時我想同佢去佢點都唔肯
我仲係咁掛住人 明知係咁都放低唔到
真係好廢

我真係好辛苦呀
明知你變哂
我點解仲要咁辛苦自己呀
我可唔可以忘記哂所有野
冇識過你呀

係我衰 控制得佢太勁 唔識體諒人
咁我咪反省 不停咁諗點樣再做好D
點知佢話過一排先再見原來係以後都唔會再見

唉，隔一排先再諗啦

我同你地講
一個女人變左心，無論佢講過d乜安慰關心既說話，只不過係令佢自己好過Ｄ，無罪惡感，依家諗返係多麼虛假，嘔心，仲難聽過粗口。。。

變左心係咪有第二個

事實來
早d明白就好啦

真架！我依家好信

男女都係既
做D虛偽野減少自己罪惡感....
巴打係時候要正式落山啦

好耐無見

係呀hehe

你唔可以同佢hehe

he咗十幾次啦

開始醒了

在錯的時間遇上了對的人，我想說如果一直停留在原地的人是我，那當你在世界環繞一圈回來的時候，我希望你還會記起我，雖然我知道在這個時刻我說什麼經已沒有用，但我真的好想你知道，最愛你的人會是我...

算啦
唔愛就係唔愛
信我

全部都係籍口
巴打，信我
我八個月前同你一樣
到今日知道佢同左第二個一齊之後
我唔會再相信承諾與愛情
全部呃人架

你唔信搵返我8個月前講過d咩
我依家就好撚後悔原地踏步

你出ward啦
要頂得順d壓力
加油呀

咁快醒覺既
落山啦仆街

夜夜笙歌

院友一代

push 無咩人架

你食左屎未？心情有無平復d？

只有恨，落緊山

上水

其實諗諗下畀佢block曬所有fb ig都幾好
將來手痕都唔會睇到佢過成點
但又無得畀佢睇到我會過得幾好

訓得兩個鐘 又失眠
想死

你從今以後無辦法再得知佢嘅任何消息
係變咗真正嘅陌生人 好慘 我都係咁

想訓都冇得瞓 不如你俾啲時間我瞓

都好既 唔洗留戀 係唔值得留戀
係我最需要人支持既時候離開我
只能共富貴不能共患難既都唔會係好男人

你男人叫鍾壯輝?

真係?

由我改住呢個名發洩下先

你班仆街落山未

去左第二座山啦.
其他人應該落晒架啦

笑什麼！
你不也是一樣

我老姑婆來

係香港講老姑婆
我個人是不信的

WHY 不信

這裡是香港
這裡有厹

分手開場白。

佢聽日生日
應該同條女過得好開心
唔知佢會唔會諗起我幫佢安排既生日呢

離分手不遠了

諗起身邊既人都唔會係你啦. 係時候醒了

點解...?

分離從來不易 這個你我早已知

分左成兩個月 都日日係咁諗住佢 點算

哭泣聲絕無意義

都係例牌野, 令自己忙D

佢生日過左喇
但我仲係唔想返屋企
係條街度hea
好低能

係街做乜，乖啦，快d返去啦，好凍呀

吹下風清醒啲

吹完好快D返去啦!

你唔跳落海?仲醒呀

痴線

好呀
A1見

分手半年，終於知道你有拖拍
參加一個so，唔夠一個月就出pool
點解filrt女搵sp既就可以享齊人之福
我安份守己就好似放唔低又想喊
明知唔會再同佢一齊都想喊
傷人既無事，被傷反而有事。

初戀四年，收皮啦

係時候要醒

人地都同佢新一任去埋旅行
開心仔

願我能學會瀟灑

個世界就係咁唔公平 傷人個個完全無報應

咁快去旅行添

唔自愛

我都要快d放低

做翻運動應該會好好多
再日日啪朱古力
急不及待想好好玩了

我真係希望佢會有報應

唔留戀就啱架啦, 人地都夜夜笙歌唔理得你死

一定有, 放長雙眼啦

好開心拍咁多次拖終於俾人飛

點解無人飛呀?

即使無法相會 還是可以循著記憶 看見同樣的幸福

你又做乜鳩

時辰未到姐 等下 佢遲下會仆街死

近排忙咩呀你

因為我飛人先

所以都係
有時啲女叫春話我會活得比你好
其實人地鬼理你活得好唔好

我對上一條仆街永遠只飛人無人飛過佢
正一趙完鬆
我都好想佢感受下畀人飛同趙完鬆既感覺

打錯字呀 點解比人飛呀?

係呀, 驚你阻住佢同新仔/新女HAPPY咋

其實點捨得飛人咁絕情

諗下自己點搵個件更好既好過

佢話覺得唔夾
同埋人地好煩 （話條女日日打畀佢）
全部3個月內被飛
我都算耐 畀佢撚足大半年

分左兩個月仲未放得低
好想復合

絲打你個名係你ex ？

佢話淡

琴日真係行撚左去九龍城碼頭
但諗諗下 我識游水 就不了

又話A1

我同你地講，要對自已好d，唔好再懷念過去，佢已經風流快活，唔會再理你架啦

同左自己講未？

而家我淨係諗究竟點樣追返佢錢

都唔夠膽再掛住佢了

點解你地d ex都咁廢要問你地借錢

仲要都借唔少
而家仲要一路拖住我

爭幾多錢呀？

50幾k

唉，有無共同朋友？

無
btw 咁夜未訓既？

失眠⋯⋯
佢有無諗過還？

佢應該諗住一路拖
我飲完酒 頭痛到訓唔到

大半年了 還是心會痛
終於對方完全封鎖了我
還是走進了看這個帖文
都能背了 還是沒能忘記

看來我真的是很愛她
可是她要結婚了
我也不知道能如何了

大半年就結婚

我都想知
個個都話唔知點追

大半年就結婚咩心態

我覺得借女人錢唔還好垃圾

證明ex失敗，幾年唔夠幾個月fight

有咗？定係佢地一齊咗好耐唔知咋

頭先手殘 睇返岩岩拍拖嘅相同對話 又掛住了
唔係想復合 因為我知道依家嘅你再唔係以前嘅你
係唔捨得啲回憶

其實開心過已經足夠
點解仲係諗起你

做咩手賤
想知道近況咪主動搵佢囉、
大前提係你放低咗未

點為之放低？唔會諗復合？唔掛住佢？唔諗起佢？準備好迎接新戀情？

佢話短期內唔想聯絡，我都諗唔到用咩籍口搵佢

好難完全唔諗起既.
我諗放低係指已經習慣到佢唔係你既另一半. 正常適應無佢既生活掛.
你地分咗幾耐呀?

分左半個月
其實拖拖拉拉左半年 大家都有心理準備
淡了 不在乎 就不愛

不過見佢都冇膽公開，唔知係咪身有屎

新POST